黑警重兵打poly，係想賭一鋪

賭你班香港人唔敢出去開花呀